依條街坊片 廣州人為香港人打氣加油 睇到好感動

Wow左都要貼

jm9?

5毛?

太戇鳩
正皮可憐俾依班弱智既

不推文了

浪費左幾分鐘

屌你老母

有乜撚好感動

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定